原來呢個時間已經有幾隻無委任證部住

4隻

而家換第三批人

畫推

對面會展原來有哂偵察犬
而家佢地無出黎企唔知想點

有狗指揮緊其他犬隻唔知對水馬做乜撚
有待觀察
但係做野果兩條友係著黑衫

會展入面d狗多撚到呢
話唔定警總人手係哂入面

推

新聞話5000人

發開口夢：既然佢地著黑衫又冇証
不如去藍絲group話呢班係黃屍想搞啲馬
吹雞出去賀一賀佢 話有錢收？

有狗隻出黎望地磚同工地
岩岩有人行過即刻成堆狗圍過去

狗隻將防線推前緊
牌已被抄